【2021年】【0309 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

鈕祜祿·甄嬛

Hi

Real

樓豬好耐冇見

source

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
3月9號或之前要驗
太古太古城道 10 號太古城星輝臺海星閣
深水埗大南街 256-258 號
葵涌華景山路 3 號海峰花園第 1 座
馬鞍山錦英路 9 號錦英苑錦義閣
深水埗欽州街 1-9 號／通州街 302A-C 及 304 號昌遠大廈
中西區麥當勞道 33 號聖保羅男女中學莊邱碧雲太夫人舍堂
合約編號 3801 - 現有機場島的旅客捷運系統及行李處理系統隧道工程
中西區般咸道 67-69 號聖保羅書院
中西區麥當勞道 33 號聖保羅男女中學

enen早

3月10號或之前要驗
元朗祥降圍 55 號
深水埗福榮街 13-15 號
粉嶺馬適路 3 號綠悠軒第 6 座
黃大仙富美街 17 號橫頭磡邨宏禮樓
黃大仙富美街 17 號橫頭磡邨宏祖樓
東涌健東路 1 號映灣園聽濤軒第 15 座(除一樓以外)
東涌健東路 1 號映灣園聽濤軒第 16 座

樓豬

大

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

勁勁午安

h

雪雪聲

原來氣象巴就係消失人士

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有11099宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計11100宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0228 2359 確診個案：10486 → 11019 (+533)
※0301 0000 to 0308 0000 確診個案：11019 → 11099 (+80)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

具具

linda

互動圖表

互動地圖

Bingo 紙

氣象 汁 人生

點解失驚無神咁多輸入?

間唔中都有

約20, 大半輸入。from apple

突然有班機特別多人中？

君姐今日會唔會着羽絨

我估印尼機爆

熱到

逾半屬輪入？
我屌你老母啊 第六波？

今日好似20單

HIHI
今日有記者會，yeah

15輸入

上堂睇文字直播

痴線
係咪外傭？

21cases

11101 - 11121

2021年3月8日00:00:00至23:59:59，多21宗確診個案

13輸入

111111111111111111

chahca
專心啲

咁多輸入

樓豬口吃

君: 點講呢

又唔專心上堂

好悶

冇輸入
遲啲點會有本地爆發呢

尼日利哈

13宗輸入
8宗本地 (5宗本地有關連個案 3宗源頭不明)

悶都要上

完

名潮工作人員 +1
total 10工作 22 食客 20 緊密

睇錯哈利

名潮再有進帳

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

快啲問竹君打左疫苗未

牽晴間成個殮房名咁

unlinked 01 #11114
大埔土木工程署
住牽晴間1座

每一波就黎完 又多返輸入

係咁放堆賓賓黑柴黎播毒
乜春印尼 巴基斯坦 菲律賓 ， 之前都係乜野豁免海員檢查先爆咁耐

為咗班臭賓賓搞亂全香港， 屌你老母正一冚家剷

粉嶺黎講幾好住
佢叫姦情軒

恭喜勁勁Mandy重奪第二寶座

又有人科興完中風 from apple

謝

又食肆

又冇食早餐

unlinked 02
0222 CWB海饌- 海鮮牛扒餐廳
之前有已經有3單

樓豬好涷咩

專家已經話唔關事

有2單同K11 MUSEA有關

原因︰
1.無食早餐
2.緊張
3.唔夠訓
4.佢有病

銅鑼灣食肆 , 聽唔清係咪 海饌?

係

又

Yes

unlinked 03 #11118
冇返工
住威利麻街星輝大廈

599J
北角康威大廈

初步<10

初步 < 10

柒婆根本就係最想香港永續疫情果個..

LM

少於10宗初步，幾宗unlinked

又明園西街

創紀之城1期渣打中心8樓

永遠停不了

3次口水都negative

聽日又冇pc lu

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地新一年全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

皇室大廈35樓工作
住藍天海岸1座
0307 去養和睇醫生

呢個係初步unlinked？

薄扶林道64號 URSUS FITNESS

27reported cases

呈報 27

唔係
係確診

26cured

上次個豪宅對面

初步 01
26歲男
賽馬會香港心理衛生會樂道居殘疾人士院舍活動助理

Link?

hi

>50院友、>20同事入檢疫中心

住厚德邨德安樓

又一間食肆可能爆發？

確診果位之前仲有冇返工？
有同事去過果度

又無關

gym群組

總之就係病人自己問題啦

初步 02
58歲男
工作地點：醫局街555號怡高工業中心
同過朋友打網球

初步 03
27歲男
GYM ROOM
西營盤 URSUS fitness centre
薄扶林64號

01死全家

閪01蟹饌死全家

Check左VAR 唔計

點解輸入性個案多咗可以點答
佢哋要返香港囉

慘！會唔會又冇得做gym

鄉音01

咁都講得出
呢條友都幾撚仆街

竹君用咩電話

冇講到

🦀

往球

以後開完430可以順便開530 ：疫苗臨床事件評估專家委員會

送去AWE

tennis
華景山莊 冇戴口罩

case 11115 佢就係喺一間公司辦公嗰囉

Noted with thanks

windows phone?

梗係華為

數來數去都係藍餐廳

藍到

黃店都有中過，但相對少

網球群組

ip都唔使check

iphone嚟

疫苗方面我無補充（Chuang,2021)

建興

iPhone 11定12

樓豬諗：關我乜事

葵芳敏華冰廳
明珠宴會廳
長沙灣泰華食堂morning
長沙灣意樂
翡翠海鮮酒家
燉奶佬
頤東酒家
葵涌百份百餐廳
新世紀千兩
大澳金培餐廳

某確診個案到訪食肆
葵芳敏華
翡翠海鮮酒家明珠宴會廳
泰華食堂
長沙灣意樂 燉奶佬
頤東酒家
葵涌百份百
新世紀廣場千両
大澳金培餐廳

似有用安心出殯

中國病毒最適合中國人感染
愛國 ，冇事

最新法例以後唔準講疫苗！

政府可能將(疫苗)2個字加入基本法！一毒通過

百份百狗也不屌

華景山莊山上高冇嘢食嘛

意樂 都係百份百

今晚封邊

科興發力追上中肺炎而死的死亡數

冇豬氣

我以為樓豬冇開post

@氣象人生

銅鑼灣海饌海鮮扒房上月22日4名食客先後確診

封區派彩: CWB???

截至三月九日零時零分，中心正調查21宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計11 121宗（包括11 120宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中十三宗為輸入個案。

過去十四天（二月二十三日至三月八日）累計新增215宗個案，包括174宗本地個案（其中59宗源頭不明）。

黃店多數有提供酒精搓手液..(門口../ or 每枱都有)

門口探熱槍.(?) 又係勁野,
唔似係公廁支那果隻....

西營盤 1.8
others 1.2
nil 1.2

在疫情下，社福機構員工用膳亦應跟從政府的禁聚令，惟中華基督教會香港區會屯門特殊幼兒中心一名主任，則堅持職員8人同枱用膳，至上月初，該中心一名女導師初步確診新冠肺炎，10多名同枱食飯的職員須送往檢疫，主任當時未有主動通知有人確診，衞生防護中心亦未有公布情況，至近日，涉事主任仍「企硬」，要求8人同枱吃飯，有職員擔心事件再重現，甚至影響中心幼兒。

有知情人士向東網指，中心主任一直強迫全體職員8人一圍同枱食飯﹕「唔准係位食、唔准出街食」。最後該中心一名女導師確診，同枱的職員因此須入住隔離營，並在營內過農曆新年。涉事女導師在2月8日確診，為第10645號個案，於2月1日發病，最後上班日為2月5日。

點解會咁撚on9

好似唔係時事台...?

睇完個13單輸入
想講香港真係好國際化

有啲社工係咁

Nigeria都有

唔好以為社工好好
見過d社工又喝又罵

咁我都見過有用嚟嘟手板嗰舊嘢

不過真係唔知點解1234wave都冇入過波

黃店跟防疫跟到足驚港共搞，你睇下班藍店有冇跟，名潮連隔板都冇

大把呢d心理變態中下層，管幾個人就揸住雞毛當令箭，明明A方法至係正常，佢就硬係以職權，要你用另一個明顯係比較戇鳩方法做，以顯示佢自以為至高無尚權威..

BUILDING LIST UPDATED

non-resident= #11101(imported) #11116(imported)

K11musea名潮食館
10912, 10915, 10916, 10917, 10921, 10922, 10924, 10929, 10932, 10937, 10938,
10939, 10940, 10941, 10942, 10945, 10948, 10950, 10951, 10960, 10961, 10963,
10966, 10968, 10970, 10972, 10973, 10974, 10977, 10978, 10979, 10982, 10983,
10984, 10989, 10991, 10994, 10996, 10997, 10999, 11000, 11001, 11002, 11005,
11015, 11017, 11018, 11020, 11028, 11043, 11100, 11119
total51

#11105
0306 北區 逸峯廣場
0306 北區 安盛苑
0307 北區 帝庭軒購物商場

#11114
0305 大埔 富善邨 榮發小廚
0305 大埔 工務局區域試驗所(大埔)
0306 北區 牽晴間商場 金龍餐廳

#11115
0302 灣仔 皇室大廈
0303 灣仔 永德大廈

#11118
0302 東區 太古城中心 2 期 北京樓
0302 油尖旺 海防道臨時街市及熟食小販市場
0302 中西區 無限極廣場 潮江春
0303 油尖旺 富衛 1881 公館 后園
0303 中西區 香港電訊 CSL 中心
0303 油尖旺 星光行 星巴克咖啡
0305 中西區 信德中心 美心皇宮
0307 東區 寶峰園 A 座地下
0307 中西區 宜必思香港中上環酒店 糖心軒

#11119
0225 油尖旺 K11 人文購物藝術館 名潮食館

北區好似冇試過連續上幾日榜

【最新】一名51歲有糖尿病男子，接種科興疫苗後三日有氣促，昨日入院診斷為急性心肌梗塞，現轉介深切治療部

根據醫管局提供的資料，個案涉及一名51歲男子，本身患有糖尿病、高血壓及高血脂症。他在三月六日開始感到氣促、咳嗽和有痰。他昨日（三月八日）於伊利沙伯醫院急症室求醫，需要住院。初步診斷為急性心肌梗塞，並於昨晚轉往深切治療部作進一步治療，現時情況危殆。他曾於三月三日在源禾路體育館社區疫苗接種中心接種一劑科興新冠疫苗。

其實糖尿病唔打針係咪都會咁

打科興好過去做BODY CHECK，一打落去有事=有暗病

然後自己隨時連份report都攞唔到

燒落去

#11118係美心fans

599J
0224－0309

A. 新增一宗或以上確診個案的大廈
1. 香港新界粉嶺一鳴路 23 號牽晴間第 1 座
2. 香港新界東涌東涌海濱路 12 號藍天海岸第 1 座
3. 香港西營盤威利麻街 8-12 號星輝大廈
4. 香港北角英皇道 406-408 號康威大廈

B. 出現一宗或以上確診個案的工作場所
1. 香港九龍觀塘觀塘道 388 號創紀之城 1 期-渣打中心 8 樓渣打銀行(香港)有限公司
2. 香港銅鑼灣告士打道 311 號皇室大廈 35 樓安達人壽香港
3. 香港新界大埔汀角路及南運路交滙處土木工程拓展署工務區域試驗所
(大埔)

消失人仕？

@

氣象巴

早晨

白金入滿

先生有好多積分要唔要換野

有咩換

換油券或者輝瑞疫苗
換輝瑞啦呢排好多人換

我想林奠死

今日開始打bioNtech 希望冇事

應該會有

話口未完已經又嚟

Mandy燈神

Cable: no pc

今日冇記者會？

係⋯⋯

樓豬又偷懶

西營盤Ursus Fitness表示，有5名職員和1名顧客檢測呈陽性，該健身室昨天中午起已停業。

衛生防護中心昨公佈，一名於西營盤Ursus Fitness工作的27歲男健身教練確診，他上班時曾進行1至3人的小組課堂。傳染病處主任張竹君昨稱，雖然他跟學員上課時有戴口罩，但考慮到健身時會流汗，個別人士或須檢疫。

Ursus Fitness今在社交網站發帖，表示所有員工均已被隔離，其中5名職員檢測結果呈陽性，並已送院治理，另有一名顧客確認檢測呈陽性。該健身室昨天中午12時起已停業，將會與衛生防護中心保持溝通，並盡快發電郵給顧客交代情況。

十多宗冇press con

睇嚟又係cloak出事

爆

世界末日

順便快d落去中山打biontech

副作用實有嘅

衞生防護中心調查新增八宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至三月十日零時零分，中心正調查八宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計11 129宗（包括11 128宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中兩宗為輸入個案，三宗為源頭不明的本地個案，其餘三宗與本地個案有流行病學關連。

第一宗源頭不明個案涉及一名26歲男病人（個案編號：11123）。他於二月二十一日出現發燒，三月三日到基督教聯合醫院急症室求醫，同日入院接受治療。他於三月八日抽取樣本，其後確診。病人為一名活動助理，最後上班日期為三月二日。

第二宗源頭不明個案涉及一名58歲男病人（個案編號：11128）。他於三月三日出現發燒，三月八日遞交樣本，其後確診。病人為一名公司管理人員，最後上班日期為三月五日。

第三宗源頭不明個案涉及一名27歲男病人（個案編號：11129），他沒有病徵，三月八日遞交樣本，其後確診。病人為 Ursus Fitness 的健身教練，最後上班日期為三月九日。

衞生防護中心跟進個案11129的流行病學調查最新資料顯示，位於西營盤薄扶林道 64-68 號地下 2-4 號鋪 Ursus Fitness 再出現九宗涉及員工及顧客的初步確診個案，衞生防護中心正跟進調查個案的感染是否有關聯，以阻截病毒進一步擴散的潛在風險。衞生防護中心呼籲曾於三月一日至十日到訪 Ursus Fitness 的人士盡快致電中心熱線2125 1111或2125 1122，以便中心進行流行病學調查及接觸者追蹤工作。

過去十四天（二月二十四日至三月九日）累計新增224宗個案，包括171宗本地個案（其中59宗源頭不明）。

衞生防護中心調查新增八宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至三月十日零時零分，中心正調查八宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計11 129宗（包括11 128宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中兩宗為輸入個案，三宗為源頭不明的本地個案，其餘三宗與本地個案有流行病學關連。

第一宗源頭不明個案涉及一名26歲男病人（個案編號：11123）。他於二月二十一日出現發燒，三月三日到基督教聯合醫院急症室求醫，同日入院接受治療。他於三月八日抽取樣本，其後確診。病人為一名活動助理，最後上班日期為三月二日。

第二宗源頭不明個案涉及一名58歲男病人（個案編號：11128）。他於三月三日出現發燒，三月八日遞交樣本，其後確診。病人為一名公司管理人員，最後上班日期為三月五日。

第三宗源頭不明個案涉及一名27歲男病人（個案編號：11129），他沒有病徵，三月八日遞交樣本，其後確診。病人為 Ursus Fitness 的健身教練，最後上班日期為三月九日。

衞生防護中心跟進個案11129的流行病學調查最新資料顯示，位於西營盤薄扶林道 64-68 號地下 2-4 號鋪 Ursus Fitness 再出現九宗涉及員工及顧客的初步確診個案，衞生防護中心正跟進調查個案的感染是否有關聯，以阻截病毒進一步擴散的潛在風險。衞生防護中心呼籲曾於三月一日至十日到訪 Ursus Fitness 的人士盡快致電中心熱線2125 1111或2125 1122，以便中心進行流行病學調查及接觸者追蹤工作。

Gym 大爆發

港島西大爆發

又冇得做尖啦

等陣又一班人入黎叫春

又停美容院我會叫埋一份

又閂得，笑笑

K11都未停啦

帶晒口罩都中

傳染病處主任張竹君昨稱，雖然他跟學員上課時有戴口罩，但考慮到健身時會流汗，個別人士或須檢疫。

汗都會傳染

更衣室呢

更衣室體液交流

濃密體液

等我話你班港女知舉鐵既女女有幾正

間GYM咁快有九個初步確診
大爆發

再冇人BOOK佢任人WALK IN嫁啦

報班一定有record 好快搵到

Walk-in 日子指日可待

傳比屋企人 同事

第5波即將殺到

係4.***波
有疫苗唔會有第5波

去親做gym都係住附近

今日咁大獲都無記者會？

主要係擔心班教練可能周圍去教班⋯⋯

汗水會令普通三層嗰啲口罩失效嘛

嗰間係鬼佬，abc GYM，如果佢地有人周未開party

叫咗帶嘴㗎啦

希望真係一知道出事已經即刻叫D員工同客驗

啲gym 牛仲話冇傳播風險呀嗱
今次現眼報啦

希望gym 撚唔會大爆發啦
一定唔會有第五波啦 第五波冇咁第四波咁大件事
啲gym 呀 gym 相關舖頭唔會執啦

互動圖表

等緊 Walk-in

58歲個個拖咁耐先交樽

病咗都要返工
黎生既朋友

而家衛生署偷懶搵到源頭就唔當大獲

跳舞群組2.0

都唔係冇建樹嘅
炒咗咁多間藍店

公司管理人員

藍店不嬲完全唔跟防疫指示

睇下名潮出知

最高危

BUILDING LIST今日好撚快手

原來#11128去埋red cross

0301 大角咀香港紅十字會總部邵逸夫樓
0301 葵涌華景商場百份百餐廳
0303 旺角歐亞銀行大廈頤東酒家
0305 長沙灣青山道喜韻商場意樂餐廳
0305 長沙灣怡高工業中心
0306 太子僑熹樓翡翠海鮮酒家
0307 葵興葵涌中心地下
0307 葵芳都會廣場敏華冰廳

其實點解份pdf，本地case可以冇地址？

入咗camp

#11123
0302 觀塘 瑞和街市政大廈 南園餐廳
0302 觀塘 香港心理衛生會賽馬會大樓
0303 觀塘 順利商場 1 期

#11128
0301 油尖旺 香港紅十字會總部邵逸夫樓
0301 葵青 華景商場 百份百餐廳
0303 油尖旺 歐亞銀行大廈 頤東酒家
0305 深水埗 喜韻商場 意樂餐廳
0305 深水埗 怡高工業中心
0305 深水埗 怡高工業中心 泰華食堂
0306 油尖旺 僑熹樓 翡翠海鮮酒家
0306 葵青 葵涌中心地下
0307 葵青 新都會廣場 敏華冰廳

#11129
0309 中西區 景輝大廈

K11musea名潮食館
10912, 10915, 10916, 10917, 10921, 10922, 10924, 10929, 10932, 10937, 10938,
10939, 10940, 10941, 10942, 10945, 10948, 10950, 10951, 10960, 10961, 10963,
10966, 10968, 10970, 10972, 10973, 10974, 10977, 10978, 10979, 10982, 10983,
10984, 10989, 10991, 10994, 10996, 10997, 10999, 11000, 11001, 11002, 11005,
11015, 11017, 11018, 11020, 11028, 11043, 11100, 11119, 11122, 11126

total 54

仲有啲水尾

gym呀 接力接力

經濟學家由上年講到依家

爆唔起

出少句聲當幫忙啦

好似上次一講完就爆 燈神

gym

表面上gym實際上

香港01話間gym全部員工已確診

不過佢哋得7位員工

團滅
之前有冇地方試過團滅

好似真係冇，中環剪頭髮嗰間都死唔晒

呢啲專家.jpg

599J
0225－0310／0312orBEFORE

A. 新增一宗或以上確診個案的大廈
1. 香港新界將軍澳常寧路 2 號厚德邨德安樓
2. 香港西營盤第三街 100-106 號真光大廈

B. 出現一宗或以上確診個案的場所
1. 香港西營盤薄扶林道 64-68 號地下 2-4 號舖 Ursus Fitness

C. 其他
1. 香港新界天水圍天富苑金巴崙長老會耀道小學
2. 香港新界天水圍第 102 區第 4 期（2 號校舍）中華基督教青年會小學
3. 香港新界天水圍第 102 區第 4 期天水圍循道衞理中學
4. 香港新界天水圍第 102 區第 6 期（2 號校舍）天富苑中華基督教青年會中學

堆學校咁近發生咩事黎

下一球入波
支那科興 1.05
BioNTech 1.8
nil 20

雖然BioNTech僅9%人預約甩底，遠低於科興的28%，但所衍生的浪費針藥問題，卻較科興嚴重得多。香港醫院藥劑師學會會長崔俊明解釋，因BioNTech疫苗是1劑疫苗稀釋為5針，為5人接種，「就算得1個人打，都要開1劑嚟稀釋，但係嘥咗4針」。

邊個甩底就BAN佢3年內不得再打啦

BioTech甩底就迫佢去打科興only

輸入計唔計？舊年有團埃及返黎係中哂

會唔會好快冇得打

講起又係 d記憶返晒嚟 好似好耐之前咁

夠1年啦
嗰陣又有埃及又有突尼西亞啲人stack曬喺度返唔到嚟

咁就1年

蘋果：URSUS Fitness四名員工及五位顧客染疫
01: 7員工陽性

即係至少12個

嗰陣日日睇埃及團同公主號進展，搞搞下連自己嗰幢都中埋，真係冇諗過

鴨嘴袁要ready隨傳隨到啦

多撚謝翠+柒+一大班blue objects

GYM群組

據了解衞生署將列明糖尿病、高血壓人士不宜接種指標

宜家先放

全層驗
office冇話幾多粒鐘，得住宅有依個條件
(二）任何在(日期)期間曾身處任何附件一第B部所列指明地方的人士（包括但不限於全職、兼職和替假員工及訪客），須於(日期)或之前接受檢測。

2隻定係淨科興，同埋如果條廢老夾硬要打又點，講明唔賠？

宜家有賠??

如果有個糖尿廢老打咗第一針
咁佢仲打唔打得第二針

講明定而家事後反口都有D分別嘅

等陣好似D道友咁唔打多針就嘔哂白泡

再多12個定加埋

無第三期數據, 搵腥港D賤民做完白老鼠
死左幾個人先懶懶閑加指引

係咁啦，佢大哂你又吹佢唔脹

蝌氫goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

職員遂建議他先諮詢醫生是否適合接種，令徐先生失望而回，「反正都要死，只是遲或早，有甚麼需要擔心。」

咁就咪L打啦

其實唔應該請人食閉門羹
如果以後真係有疫苗護照/健康碼
唔俾人打等於剝奪人權

叫佢返去拎醫生證明先好黎打啫，佢拎到都唔會拒啦

兩日冇記者會？

蕭塞人士？

反而Pfizer 同 Moderna 都有 recruit 唔同長期病患做 Phase 3

唔好等下年先講
又話唔關支針事嘅

無醫生證明都應該俾

極端啲講人哋要死唔通唔俾人死？！

疫苗珍貴(講緊BIONTECH)，條友想死就唔好浪費喇

經濟日報：多過20宗

Gym

本港新冠肺炎疫情未止，消息指，今日（11日）新增逾20宗確診個案，涉源頭不明個案；衞生防護中心及醫管局下午會召開疫情記者會。

大爆發

Cable: >20

今次真係第5波

第4.7.7.7波開始了

第五波

好似有12宗linked gym

樓主出黎啦喂

有咩戲想睇好買飛快快入場，等陣佢又黎落閘

消息人士今日做咩咁遲

明明以前十點半就有消息㗎嘛

反彈！

果個係消息人士
而家呢個係消失人士

都係唔好再問 唔係真係消失

實驗完成

今次冇講逾半輸入

⋯⋯反彈

我估逾半係GYM群組

標題黨

佢哋可以接種，係控制唔到先唔得

科興?

港島大爆炸

冇得做GYM

新冠肺炎疫情未止，消息指，今日(11日)新增逾20宗確診個案，衞生防護中心下午將召開疫情記者會。據悉，爆疫的西營盤健身中心Ursus Fitness再多9人染疫，該群組累計中招人數增至19人。

班尖撚喺入面做過乜嚟

廿幾有9係gym 剩低都有十幾 唔算少

屌！
又係跳老舞果類

食物及衞生局副局長徐德義、衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲將會出席。

佢出黎又做乜Q